【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

戰線擴大！
「藝人」係TVB重要收入來源，總共貢獻10億
當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@11 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言 6. Unlike 偽人Facebook
桂格 X 陳豪
1️⃣
2️⃣

※留言template

講下臭屎

或者用圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

唔追擊cctvb唔舒服

📣1月12號晚上8:30，就係萬眾期待「萬千狙擊頒獎典禮」嘅大日子喇‼️ 🤩🥳
到時我地會以直播形式，帶領大家一齊瘋狂洗版🗣...啊sorry...😅 應該係瘋狂表達自己訴求先啱~😘

🏆同時我哋會頒發我最討厭男女偽人、最無恥新聞大獎等

1月12日晚上8:30，約定你‼️ 🤙

Facebook:
Please Like & Share to your friends

即使俾威嚇打壓 香港人抵制TVB嘅決心係唔會變嘅
希望大家繼續支持 你地嘅每一個推post、Like同share都係支持我地嘅動力
大家幫手叫朋友用Like表態 俾廣告商清楚知道廣大市民對TVB嘅不滿！

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

push

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

up

唔推唔得

一定要推

無厘桂格

行動 post 大家推呀

推

已派嬲，支持樓主。

推熱門

P

轉咗食其他牌子

推上去

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

晚安

推一推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

Lm先 一陣洗

Push

Up

Go

pish

tui